%@Dif:2
{\em\`A chaque question, on fera une nouvelle figure.}
\begin{myenumerate}
  \item Trace une demi-droite $[Ax)$.\\Construis l'image de la demi-droite $[Ax)$ par la rotation de centre $A$, d'angle 45\degres\ dans le sens des aiguilles d'une montre.
  \item Trace une demi-droite $[Cy)$ et place un point $E$ n'appartenant pas à cette demi-droite.\\Construis l'image de la demi-droite $[Cy)$ par la rotation de centre $E$, d'angle 115\degres\ dans le sens contraire des aiguilles d'une montre.
  \item Trace une droite $(d)$ et place un point $V$ n'appartenant pas à la droite $(d)$.\\Construis l'image de la droite $(d)$ par la rotation de centre $V$, d'angle 35\degres\ dans le sens des aiguilles d'une montre.
\end{myenumerate}